英國留學🇬🇧英文跟唔到

上年讀foundation都覺得無問題 正常交流到 仲識到一班朋友

今年升大學 個科無香港人 個個英文都好流利
上堂發覺同人溝通開始有問題
跟唔到大家既topic
人笑我先跟住一齊笑 但我完全get唔到笑點

最難頂係發覺識唔到朋友
可能自己本身唔係鍾意周圍玩個d人
加埋自己英文唔得埋唔到堆

點算

過多排就好啲 睇多啲劇

樓主咁渣㗎, 小弟14歲個 去英國 依家 17歲已經讀咗三年 透過一年第一個月已經完全溝通冇問題

過多一排就OK

樓豬邊間

#bye

唔好咁話人啦
你好勁咩？

利申，中一過去，而家master grad的老野

我講英文講到d人以為我唔識講中文，以為我係英國大。又點，so what! 表達得到咪ok。交朋友係用心唔只係靠英文。

講多少少，一開聽唔明但係都盡量跟返大堆人玩左先，多d留心聽佢地講，lucky的話睇下搭唔搭到兩句咀。
多聽多3個月應該有改善。

多d去social, 爭取“暴光”在鬼入面係好重要。be there 都係一個effort。
加油！

我大學一年級時都係入左無亞洲人科。
我d朋友全部都係白人。

咪撚成日匿係間房上網睇 CCTVB啦 on9

如果係香港點練到

一齊玩